[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (98) - Irene x Seulgi 分隊出道大發

#1
[永久置頂]
正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬及愛菜之聲永遠榮譽會長 “裴柱現額頭勁靚”(會員編號︰#23152) 名作
鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

啤粒 official logo

ReVeluv Ace Member 官方教學

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。
團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。
**********************************************************************************

#2
Repackage - The ReVe Festival Finale (23/12/2019)

01. Psycho (Title)
02. In & Out
03. Remember Forever
04. Eyes Locked, Hands Locked (눈 맞추고, 손 맞대고)
05. Ladies Night
06. Jumpin'
07. Love Is The Way
08. Carpool (카풀)
09. Umpah Umpah (음파음파)
10. LP
11. Parade (안녕，여름)
12. Bing Bing (친구가 아냐)
13. Milkshake
14. Sunny Side Up!
15. Zimzalabim (짐살라빔)
16. La Rouge (Special Track)

Psycho MV

Psycho MV Behind The Scenes

Psycho 初舞台....

Psycho 一位粗卡

03/01/2020 Music Bank (1st win)

04/01/2020 Music Core (2nd win)

05/01/2020 人氣歌謠 (3rd win)

10/01/2020 Music Bank (4th win)

11/01/2020 Music Core (5th win)

12/01/2020 人氣歌謠(6th win)

18/01/2020 Music Core (7th win)

19/01/2020 人氣歌謠 (8th win)

27/01/2020 Music Bank (9th win)

**************************************************************************************

#3
成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)

Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC
***************************************************************************************

#4
數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)

Happiness MV

Happiness Break

Happiness All stage mix

五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節
Music Bank：
2014/08/01
MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16
SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)

Be Natural MV

Be Natural All stage mix
MPD Fancam
2014/10/16
Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31
MBC Music Core：
2014/10/11
SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19
MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

Music Bank - Have Yourself A Merry Little Christmas - ERICNAM, WENDY (21/12/2018)

Have Yourself A Merry Little Christmas - Wendy focus

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' (28/09/2018)
***************************************************************************************

#5
SM Station

[STATION X 0] John Legend X 웬디 (WENDY) 'Written In The Stars' (19/10/2018)

[STATION 3] 예리X런쥔X제노X재민 Hair in the Air (Trolls: The Beat Goes On Theme) (13/12/2018)

[STATION 3] YERI 예리 '스물에게 (Dear Diary)' MV ((14/03/2019)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

오늘의 탐정 OST Part 6 - 나라는 꿈 (JOY, MARK)

뷰티 인사이드 OST Part.6 - Goodbye (Wendy)

진심이 닿다 OST Part.3 - What if love (Wendy)

왕이된 남자 - Always (Seulgi)

Hotel Del Luna OST Part 8 - 어떤 별보다
她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)
偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
機智醫生生活 OST Part 2

좋은 사람 있으면 소개시켜줘 (Introduce me a good person)
*****************************************************************************

#6
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

Moon Byul(문별) SELFISH (Feat. SEULGI(슬기) Of Red Velvet)

양다일 (Yang Da Il), 웬디 (WENDY) '그해 여름'

Zion.T - '멋지게 인사하는 법(Hello Tutorial) (feat. 슬기 of Red Velvet)'

GIANT PINK 자이언트핑크 '월요일 보다는 화요일 (Tuesday is better than Monday) (Feat. 예리 of Red Velvet)

Raiden 레이든 'The Only (Feat. 아이린 of Red Velvet)'
************************************************************************

#7
迷你一輯
Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV

Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV

Automatic all stage mix:

迷你二輯
The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights MV

MV Making Film

Album Cover Making Film

One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯
Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette MV

Russian Roulette MV Behind

Russian Roulette All Stage Mix

Russian Roulette 2倍速

迷你四輯
Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond Part 1

Rookie MU-Beyond Part 2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

Red Flavor Live Stage Mix
***************************************************************************************

#8
Summer Mini Album - Summer Magic (06/08/2018)

01. Power Up (Title)
02. With You（한 여름의 크리스마스）
03. Mr.E
04. Mosquito
05. Hit That Drum
06. Blue Lemonade
07. Bad Boy (English Ver.)

'Power Up' MV

'Power Up' Performance Ver.

Power Up Hidden Film

MAGAZINE FILM

Micing Interview

迷理五輯 - RBB (Really Bad Boy) (30/11/2018)

01. RBB (Really Bad Boy) (Title)
02. Butterflies
03. So Good
04. 멋있게 (Sassy Me)
05. Taste
06. RBB (Really Bad Boy) English Ver.

RBB (Really Bad Boy) MV

RBB Hidden Film

迷理六輯 - The ReVe Festival: Day 1 (19/06/2019)

01. Zimzalabim (짐살라빔) (Title)
02. Sunny Side Up!
03. Milkshake
04. Bing Bing (친구가 아냐)
05. Parade (안녕，여름)
06. LP

짐살라빔 (Zimzalabim) MV

짐살라빔 (Zimzalabim) Vertical Video

Zimzalabim Hidden Film

짐살라빔 (Zimzalabim) Mass Performance | ZIP.CODE : SEOUL

Milkshake Special Video @'inteRView vol.5' with ReVeluv
*********************************************************************

#9
迷理七輯 - The ReVe Festival: Day 2 (20/08/2019)

01. Umpah Umpah (음파음파) (Title)
02. Carpool (카풀)
03. Love Is The Way
04. Jumpin'
05. Ladies Night
06. Eyes Locked, Hands Locked (눈 맞추고, 손 맞대고)

음파음파 (Umpah Umpah) MV

음파음파 (Umpah Umpah) Dance Practice

[1분갬성] Red Velvet 레드벨벳 '음파음파 (Umpah Umpah)'_Ver. S
Umpah Umpah Live YouTube Link

正規一輯
The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb MV

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯
Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV
**********************************************************************

#10
正規二輯 Repackage
Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

Micing Interview

[릴레이댄스 4K] 레드벨벳(Red Velvet) - Bad Boy

日本專輯
First Japan Mini Album - #Cookie Jar (04/07/2018)

1 #Cookie Jar (Title)
2 Aitai-tai
3 ‘Cause it’s you
4 Dumb Dumb (Japanese Version)
5 Russian Roulette (Japanese Version)
6 Red Flavor (Japanese Version)

#Cookie Jar MV

Second JAPAN Mini Album - SAPPY (29/05/2019)

1 SAPPY
2 Swimming Pool
3 Sayonara
4 Peek-A-Boo (Japanese Version)
5 Rookie (Japanese Version)
6 Power Up (Japanese Version)

SAPPY MV
***************************************************************************************

#11
Zimzalabim Live YouTube Link

RBB Live YouTube Link

Power Up Live Stage YouTube Link

Bad Boy Live YouTube Link

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

***************************************************************************************

#12
寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

***************************************************************************************

#13
Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie
The Show

07/02/2017 (1st win)
Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)
MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage
Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage
人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

Bad Boy

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)
***************************************************************************************

#14
Power Up

15/08/2018 Show Champion (1st win)

17/08/2018 Music Bank (2nd win)

18/08/2018 MBC Music Core (3rd win)

19/08/2018 SBS 人氣歌謠 (4th win)

21/08/2018 The Show (5th win)

22/08/2018 Show Champion (6th win)

23/08/2018 MCD (7th win)

24/08/2018 Music Bank (8th win)

26/08/2018 SBS 人氣歌謠 (9th win)

30/08/2018 MCD (10th win)

Zimzalabim

26/06/2019 Show Champ (1st win)

27/06/2019 MCD (2nd win)

28/06/2019 Music Bank (3rd win)

29/06/2019 Show! Music Core (4th win)

30/06/2019 SBS 人氣歌謠 (5th win)

Umpah Umpah

27/08/2019 The Show (1st win)

28/08/2019 Show Champ (2nd win)

29/08/2019 MCD (3rd win)

30/08/2019 Music Bank (4th win)

31/08/2019 Music Core (5th win)

01/09/2019 SBS인기가요 (6th win)
***************************************************************************************

#15
大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞
***************************************************************************************

#16
演唱會 / Fanmeeting
Red Velvet First Concert - Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul
Red Velvet Second Concert - Red Mare

2018.08.04-05
Olympic Handball Stadium, Seoul
Red Velvet Third Concert - La Rouge

2019.11.23-24
Korea University - Hwa-Jeong Tiger Dome
Red Velvet Fanmeeting - ‘inteRView vol.5’ with ReVeluv

2019.07.27
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

啤啤花名之解釋
Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”
seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊
wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。
JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…
YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

個人成員 Instagram
菜

熊

歡

Hot Joy

Haetnimee

車厘

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

***************************************************************************************

#17
舊Post Link:

開 post template

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

Power Up

RBB (Really Bad Boy)

Zimzalabim

Sunny side up

Umpah Umpah

Psycho

***************************************************************************************

菜熊分隊留名...

菜熊分隊大發留名
唔小心1001咗

留名

lm

Lm

團飯lm

熱烈期待分隊出道

新帖留名

新po留名

LM

分隊
我歡

甜Joy首ost音源幾勁 仲喺頭10幾

其實係套劇多人睇帶起首歌啦

知你upload相架啦...
唔使專登喺個 dear u入面叫人睇架...

Wendy 嘅親筆信點訂 ?海外地址都ok?

原來菜都係用11,以為會用pro

同車厘情侶機 , 你懂的

母女機

肯定因為11有紫色

團飯留名

佢都唔使用到咁多功能咁勁

都係HI BYE EMOJI

隻熊叫班啤粒喺 dear u 用佢個名玩三行詩....

新post留名
歡幾時出得番黎

熊bb

$M搵埋咁多好心就整好d個app啦...
搞到熊想用個 dear u 都用唔到...

你post咗你細個張相俾熊睇未呀？

私底下俾咗佢睇啦

遲來的留名
熊琪世界級

笑死人

yeri ig

隻熊ig story好有喜感

車厘真係大個女喇

係未要同HOT JOY 爭做性感擔當....

唔好同hot joy硬碰啦，之前合作舞台hush, 我係女人都睇到個人勁熱呀

眼鏡呀.....

排隊

佢講d嘢好甜...

俾佢flirt爆

相反隻熊

Cr. twitter

個po咁難搵嘅

呢幅好笑

唔會有事既，金藝琳自稱話識游水架嘛

金藝琳游水大師嚟架

歡真係好癲

做埋個垃圾 app 既CS...

有冇人知wendy個dear u letter點搞？係咪會寄到黎香港？

想要又唔想煩既話就上IG 搵代整啦

煩緊試一個月好定點

一係唔整，一整就整一年唔使煩啦
利申︰無課

緊係一年
最好ig搵代購啦 自己搞唔掂

又有風聲放出黎話六月喎...

都幾

等聽

終於都 tag 到去隻熊..

20號出歌啦

雞毛掃應援呀....

諗起嗰陣接機雞毛掃

想當年要多謝你臨時臨急買嗰廿幾支雞毛掃

我嗰區幾間通寶行比我掃晒

歡好似有ost

車厘係咪有show?

好似係個人show

做mc

16號 zico x wendy
20號 crush x Joy

$M表示師妹就出道...
師姐係時候開始各自做嘢架啦...

加埋車厘mc 同菜熊分隊
個個都有野撈

有得見到佢地就心滿意足

師兄同師弟喺 vlive 都有 online 演唱會....
唔知幾時先到我地有得課....

嗰陣為咗拼盤con行咗好多地方都無啤啤雞毛掃賣

車厘自己個綜藝 6月8 擺喺 YouTube 播

仲以為係youtube channel

up喺呢條 channel 咋

個形式好似娘娘前排嗰隻片咁
喺間房對住個咪同cam 乜都9up 下

今日都拍埋第一集啦...

冇嘉賓淨講咁？

Yeri係咪要做youtuber

$M 肯俾佢開個人 channel 先啦

運動Joy

去get 同款未？

aj
件制服咁嘅衫都俾佢著到咁靚
點get同款 著出街人地都以為我返工

Zico x 歡 ost....

Yeri's room twitter / IG

甜歡把聲呀

Red velvet 瑟琪大show靚腳趾!

#13 回覆

irene

💙💙💋💋

180....
金藝琳果然係阿菜個女黎....

$MTown Coex 去到6月尾收皮...

咁都執笠

好似話會搬去昌原市...
咁遠點去呀....

慳返啲錢了
$m蝕到要搬咁遠嚟做

yyyyyy

其實我係想去印返d卡....
搬到咁遠一來一回都要一日時間...

我都想 但要一日都唔抵啦
搵代印好過

去釜山先去

get同款未
男飯點著

佢地不嬲都係搵女飯錢架啦
D代言有嘢啱男飯用咩？

Wendy畫得好靚

得cons叫做get到同款

想問下ace會員禮嘅運費幾$？

運費成2百

你係第一次申請定係續會呀？
續會可以揀唔要禮物喎

第一次申請

咁無啦，你要硬食佢份嘢連運費

搭單問，有冇人上個月買完Ace，而家仲未送嚟？

無記錯佢地係每三個月先送一次
四月入會要等到七月先送

低成本 MV

運費同會費差唔多

之後就平返架啦 今次續就俾咗好似160到

啱啊，啲效果真係加埋啲無厘頭嘅情節，成件事好搞笑不過我估個MV應該係講緊日日無得出街隔離到傻咗之後FF牙joy係女朋友

睇返佢地個live...
Hot Joy 話一位公約要 crush 一齊跳 psycho....

下次係未應該要 team rocket 出小分隊.....

如果出個recorder band都幾好笑

Team rocket

火箭隊

Hot Joy 呀.....
著返多件衫得唔得呀.....

啤粒嘅改圖成功比啤啤睇到

YouTube 有個留言解釋個MV....
原來係毒撚 FF MV 黎....

Crush is frustrated with being completely isolated during quarantine. One day he comes across a TV show that shows how to cook a perfect friend. He gets excited about it and immediately starts cooking but soon realizes that he still needs one more ingredient which is dog hair.

But since his dog is surrounded by an evil ghost who is trying to attack him everytime he tries to approach, Crush gets some help from the most famous dog trainer in South Korea, Kang Hyung-Wook (the one in grey t-shirt).

After finally gaining some dog hair as the last ingredient, Crush gets the perfect friend (Joy).

仲要加埋唔關事嗰兩母女落去...

仲有冇力上...
想睇佢地跳Psycho....

我到底睇咗d乜

我已經俾hotjoy句「沒關係boy~~~」洗腦

娘娘喺度點上

講緊一個隔離緊既毒撚FF 有新朋友既故事...

頭兩位真係好強....
醫生嗰首OST 玩咗成個月都有....
btw, 其實 Hot Joy 首OST 都排得幾高下....

唔使呢句...
淨係佢把聲都已經好吸引人....

Hot joy並唔係浪得虛名嫁

把聲真係

咁都有5張卡...
唔係呀嘛...

26000 won 一本
多謝晒喎....

出碟未呀 想瘋狂loop
不過連日巡都未搞翻應該有排未有

海外場不嬲都係最搵錢....
而家無海外場就咁直接出碟既話 $M cap 少好多水....

熊菜下星期開始有節目上啦.....

出teaser未

熊個look好成熟

成熟（X
可愛（✓
Cr twitter

一睇個樣就知菜肯定玩輸咗.....

joy係咪肥左

Joy嗰首第7

做個車箱廣播都可以俾人投訴話係噪音....
而家送埋感謝狀班anti 係未可以收聲...

anti咁樣夾硬搵位入真係肉酸到

把聲咁溫柔都話噪音 =.=

表情菜

仲有個話之前成team人炒淨佢，之後每次坐車聽到把聲咁開心就搞到佢好心悒

cls

日子又無，小隊名又無...
即係點呀....

I&S ?

慢慢擠

似係

好hea....

正常發揮啦

唔知今次要擠幾耐牙膏....

搵咗好耐 唔知想點

之前幾次CB 一個星期就出晒所有嘢...
照計應該六月頭都差唔多啦....

&

個logo又幾靚

一黑一白呀....

原來專輯名係Monster

真係就咁IS

師兄都係就咁d&e姐

個logo設計得唔錯 幾正
但小分隊唔係就咁叫IRENE & SEULGI咁hea啊嘛sm...

真 參考sj d&e

仲有SJ KRY 少時TTS EXO CBX
所以係正常發揮啦

615 cb...
真係識㨂日子喎....

你錯了 logo的意思其實是這樣

AB ver， 每版6小卡 3 posters...
total 12小卡 6 posters
多謝晒 $M...

多到..

cap水無極限 都係買2隻算

2個人都可以12小卡6 posters...
買兩隻齊版算啦，無謂嘥錢

啤粒又有同款可以get啦

係Gmarket訂兩隻，會唔會自動波幫我揀A+B side?

同埋邊間鋪買最好？

正常間鋪有得俾你揀 冇就會俾晒2款你
synnara yes24 apple music幾間都得 睇運費邊間平

運費都係睇順豐之喎
過埋今日無得平運費啦....
係訂就要快

想問version a同b係咪random俾？
因為我岩岩上gmarket淨係見到寫red velvet Irene seulgi - mini 1st album monster

買兩隻應該會俾齊你

椰+兔 原來佢哋咁fd

我係apple music買左，因為佢係description講明會寄唔同version

佢兩個 frd 底咗好耐啦

$M表示今晚連牙膏都慳返....

15號先出碟 $m:等下啦

想點呀$M...
又延期....

避開6月都好嘅..

佢地話要提高完成度喎...
搵鬼信咩...
未搞掂就唔好叫人訂碟啦....

就係...避開6月隨時有一兩個一位都好

咁樂觀
當俾個機會菜熊出黎玩下就算

但如果BP 係6月尾7月頭Cb就 不過學你話齋 當係出黎玩下算

想請問邊度有得睇車厘個節目呀？

套嘢會up喺呢度

謝謝u巴

音色流氓熊
把聲真係好好聽

做乜唔唱HOT JOY 嗰首
好好聽呀....

點呀你.... 三字頭架啦....

唔好歧視三字頭

三字頭都有低b嘅權利

你啱，對菜黎講年齡只係一個數字黎啫

96line
Joy聲音出演左幾句

講左咁耐既師妹終於要出道了

留名等睇$M 要師姐揍住師妹出道

應該得hot joy揍得掂

佢真係傻唔係扮架喎....

熊真係超得意

咁靜? 有人收到wendy letter 未?

韓國嘅話到咗 但未到香港

Ya 我都搵代購 好似嗰邊今日收到了

無嘢撈兩個96line 又走咗去行街

想點呀...

P圖都玩埋qq菜

第一眼以為菜熊

老人家而家叻咗....
識得P 埋圖...

我初頭都唸緊點解菜隔離嗰個又咁似菜
原來高祖奶奶已經進化到識P圖

飲涼茶...

熊上蒙歌

又上？
留名等睇第一round 出局啦...

佢好似係上去隔離坐嗰啲？ 唔係參賽

唱都唔使唱...
又做佈景板....

畫家菜！！個圓形簡直係完美！！

超得意

繼聖誕老人之後又一大作....

菜嘅名畫點可以少呢個
Btw個聖誕老人係咪仲出埋衫同扣針

熊菜兩條友已經拍好咗 level up project外傳7月播....
其實係未要就埋套嘢出先至延遲cb呀...

2人團綜?

問題係套嘢會喺 wavve(웨이브) 呢個 app 獨家播....
$M 可唔可以唔好用埋D 無人用既app 呀....

又嚟.. 之前oksusu已經夠虧
果然冇利益嘅野$m唔會做

其實我唔介意佢用vlive+ 要課金睇....
點都好過用埋D 垃圾 app....

其實搵代購搞要7百幾😂利申有Sub

使唔使咁Hot呀....

level up 菜熊 project...

菜熊 level up teaser.....

電影poster咁

其實我一直覺得佢兩個好似樣一開頭分唔到佢兩個

咁你之後睇咗d 咩又分得返？

熊單眼皮菜又靚啲

單眼皮真係重點黎

Happiness個時我都分唔到佢地兩個

拿我唔準你咁講架
我熊都唔係好差姐

真係好似 乜乜情人夢嗰啲

我係因為熊入坑的熊都靚只不過冇菜咁神顏姐

Yeri房youtube慢到呢

熊上蒙歌做評審啦已經
btw 有人唱Psycho

佈景板...

Psycho 好難唱

想點呀，仲著埋情侶裝放閃...

歡 up 咗首歌上 lysn....

好耐冇聽佢唱歌啦 好好聽

幾時先可以出返黎見下面呀....

Hello 各位Reveluv你地好啊
我拍左段片 諗住搞個抽獎
送d converse X 啤啤既Tee

但老實講段片無咩人知道佢存在
大家會唔會有興趣一齊參加下
如果身邊有朋友係reveluv都可以一齊參與架
多謝大家

無乜幾可見到D 咁有心既啤粒啦....
我實支持下你

多謝你啊

多謝你呀開嚟睇下先

我都係dumb dumb入坑嫁！
多謝呢位啤粒，希望之後都可以睇多d你嘅片啦

咩嚟？

有冇人有wts stickers?

睇緊！

7月6呀....
唔會再遲呀嘛...

希望啦

菜話7月10初舞台咁應該無甩漏掛

6月22有得訂專？

好彩冇撞到劉在錫嗰個組合

聽日可以再訂碟

好期待

主打叫Two Shadows定點
concept好正
但個鐵盒好似賣廣告

主打唔係 monster 咩？

唔知呀 佢條片有呢個term

佢地係咪會上6月26號音銀mid year special?
禁咪有機會睇到佢地全體跳psycho

應該唔會上，唔好諗多咗

金藝琳你都係唔好整嘢食啦.... 浪費食物呀...

佢朋友肯定未食過佢煮嘅野

娜璉真係整得正常d..金藝琳亂整

Free style你識咩

各位有冇irene嘅wallpaper可以些牙下

時尚恐怖分子又有雜誌拍 ？！

但係佢個飯卷d料多到包都包唔到喎

證明佢大方

高冷熊

歡呀 又講啲咁嘅野

又up 歌....
$M 幾時先肯放返佢出黎呀.....

唔係好睇得明 佢係咪話就嚟可以見

唔係，只係話會up 多D cover 上黎

又嚟

Hot Joy 好有愛...
仲要開埋 IG live 叫人去領養佢地...

終於

Les同cp飯要發癲了

又可以無限FF 啦....

4號先mv teaser

好中意白菜粒痣

邊個頂得順
利申買左六隻

祝你好運

真愛 祝你齊卡

我相信歡出solo你都會貨咁多 甚至多過我
承你貴言

走去撘地鐵聽返自己把聲..
唔知有冇幸運既啤粒撞到佢呢....

想點呀？

唔知會唔會有埋wendy呢

agger 啲音低咗幾度成件事好怪 剩係聽咗兩句副歌就熄咗

大家有無睇Irene IG story
跳舞好勁
但較到咁細粒係想點 又troll

佢跳舞其實係唔差....
從來都唔覺得佢係hea 跳囉...

根本佢其實算係dance line
話佢hea都係啲anti 我就覺得佢跳舞係有自己feel

話佢hea咁搞笑？
我覺得好多時落力到fing咗自己出去咁

anti 要反既話乜理由都有架啦

車厘summer cb spoiler

首歌一定好正

長腿菜

呢首應該係side track?

我菜對腳大癲

逼死人咩

隻碟有熊首uncovered

btw side track冇呢個名

MONSTER Track List
#1 Monster
#2 놀이 (Naughty)
#3 Diamond
#4 Feel Good
#5 Jelly
#6 Uncover (Sung by Seulgi) - Bonus Track

有成5首新歌

點知

又有可能係

雖然鐘意bol4, 但bol4種唱腔唔太match

隻碟concept望落好正 ，唔知日後會唔會比啤啤cover返呢種風格

我菜好尾機

睇個款又咪係 $M Station 俾佢出首單歌就算啦

有機喎

有綜藝上

都好呀，我收貨嫁喇

索到 個concept 好配合到red velvet 種高冷形象

下星期菜熊上埋車厘個節目做嘉賓...

俾師姐反cap 問返有幾多個 rookie....

岩岩係twitter見到，想問呢個係咩活動來？
好想見到佢地全體表演

Monster 首歌moonshine都有份
之前moonshine作啲歌我都幾鐘意 佢地作過sunny side up 同in & out
好期待

咁就真係要睇下$M 呢次放唔放返歡出黎啦....
雖然係休養咗半年.... 係未好返得晒真係無人知...

即係熊會比人喪玩

有菜喺度車厘應該唔會玩得咁過份既...

2首都好好聽

Hot Joy 話下次五個人影....
歡覆返佢話一定會...

眼淚唔值錢
希望3號真係齊人

佢哋好似樣

我宜家要去訂碟了

Hot Joy 喺 bubble 入面話今日得4個人練習....
所以3號唔使諗齊人出show 啦....

睇來溫溫應該仲未好番

足夠嘅休息都好，起碼sm真係畀歡好好復原，算係咁

都估到嘅 冇咁快

E D唔算似啦
之前有D GIF真似

半年有多都真係好傷下
間電視台咩責任都冇

食屎啦sbs

好有藝術感

時隔成兩年嘅level up project

海外飯想睇都要俾$M撚狗咁撚....
用埋d垃圾app又唔擺喺YouTube吸下海外飯...

btw, 條 teaser 又見到隻熊煮嘢食......

放棄等中字 記得上次oksusu都睇唔到
菜熊: 오늘은 내가 요리사
會唔會又食到熊掌味

留名等睇煮燶嘢啦...

$M 咁好死竟然會整特別 hashtag emojis....

好似話今次會星期六日都放落YOUTUBE

12集

應該都係一集10分鐘

又畫多一隻....

個個抽象派傳人

photobook改咗7月17號

超得意

金藝琳又有新代言？！

Wow 要買野支持下
呢個牌子以前好似幾紅下

今日啲teaser好電影feel

菜熊十年默契真係癲

佢兩個係真愛黎架....
btw, 隻熊又喺度借D依讚自己...

$M咁好死竟然8號就有初舞台睇...

搞埋d Photo Event 黎谷銷量....
唔係連視像FS 都唔搞呀嘛

想買晒佢

入手入手，車厘真係好適合拍化妝品，之前邪惡小屋都好靚

而家車厘多咗好多個人代言

幾適合，佢又得閒cover下，希望佢寫多d歌啦

我估佢平時無乜嘢撈嗰陣都係寫下歌打發時間

點解 Seulgi 台上台下個反差可以咁大
台下萌到爆

型到！！！

台下先係本性

佢係傻架嘛....

4個人嘅psycho

呢首歌無 Wendy 無意思

Irene個髮型我接受唔到

團魂

chrous前高音part太好聽 好深刻

$M班cody係咁上下水準架啦...
有乜造型都慣晒架啦

RR歡個頭

原來今日仲有BB RF

RF 咁睇歡真係好多part 嗰陣真係佢era
臨尾嗰句聽得出有開咪 熊唱多左咁多都仲有氣好叻 今次個個都有幫手cover同埋都唱得好好
特別BB bridge車厘cover嗰句好好聽 咁耐冇上stage佢地狀態都好好
希望暑假後會有見齊五個嘅stage

熊唱功勁但嗰個音域現時 k pop 真係無乜人夠 Wendy 黎....

嘩.. 個concept好新鮮 係佢地未做過嘅type
就咁聽都正到癲 好期待

熊去第二團係完全可以做main vocal
但歡真係外掛級

快啲6號喇屌

正到

好閾

造型好型

一睇個 teaser 就知伏味濃啦...

呢個teaser好痴線

佢哋個個都好有實力

我一直覺得其實佢地係雙 main vocal
好多時 Wendy 反而係要負責唱啲 cls 和音去 backup 首歌

平時都係熊JOY 分黎唱...
今次竟然分咗段俾車厘...

你唔係未俾$M 呃過架啦
teaser 同最後出黎既嘢係唔同架！

RBB後遺症

其實係 只不過熊有main dancer個頭銜 我覺得係廢時俾多個佢咁解
歡把聲好厚 所以唱好多background墊音都好好聽

菜都有 人人有份

今次好girl crush
好期待呀

外掛級用得好好
高音已經唔講，歡癲到勁低音都好好聽！

Me too

今次yeri真心唱得幾好

不嬲歡都係萬能架啦
唱跳rap 有邊一樣佢係唔得？

由佢出道聽到而家.....
咁講真佢真係有進步架喎

型到喊啊

Taste 歡rap嗰part唔知係咪我聽得少，我覺得佢屈咗機

仲有17年上節目嗰段 同埋之前唔齊人cover rap part嗰啲 特別ICC Hot Joy嗰段

我覺得佢有外國accent所以rap係好聽過其他人 畢竟啤啤都係掛名rapper

想聽佢cover heize

有陰菜
時隔兩年

倒數2日

例如time to love, milkshake, about love
歡d和音真係癲

快啲出啦

使唔使咁呀....
cut咗歡想點呀....

出唔到真係唔好 show 出黎
出唔齊人嘅相我覺得係驚俾人告

有Vlive

$M 使乜怕俾人告
佢地告少一陣人都偷笑啦

不過... 睇到張poster咁樣少咗個真係好心酸...

記住去vlive click hearts!!

之前 Wendy 出事佢地都好似俾人退票？
唔驚俾人告係一回事
但無理由有得避免唔避

yuotube仲未見到條mv

vlive完左叫人睇
但YOUTUBE又未出

未有既？

1705都未有,笑咗

mv呢

Sm 又遲

$M 又做埋d on9嘢

個mv跌咗去黑洞?

歌呢屌

Spotify 有

等唔切 去咗spotify聽

屌 $m真係乜膠都派得出

Spotify有啦

又唔錯喎

Twitter 話mv delay 到8pm kst

lmao,what a fucking joke

Moovov竟然今日都有轉左性

$M搞乜

moov有咩？唔見既

D b-sides 好正！

Feel good!!!

已經賣佐78000張碟

睇"韓國新歌" 我都好surprise 咁快有

F5咗十幾分鐘...$M

B sides 都好正

唯有聽住音源先啦....
$M可唔可以做少d on9嘢...

咁樣遲出
D view肯定跌唔少

我唔朋個mv 有幾難upload

Diu 本身已經少views

咁都遲...準備左咁耐

thanks

說好的mv呢

今年女團真係好勁

等咗好耐 好想喊

香港7點先有

美洲個d最慘，好多人較左鬧鐘半夜起身等睇mv。

垃圾$m
Btw so far uncover 好岩我口味
原來la rouge 唱過

SM唔該含撚

Feel good my favourite

我要MV呀

me too!!! Feel good 勁正

8pm先出mv...
不過音源空降2算好

又得閒出左第2樣先

都未夠一個鐘咁快入榜㗎咩

Sorry 當左呢張5分鐘曲線係

寫

【StarNews獨家】Red Velvet-IRENE&SEULGI新曲MV被判定為十九禁，因具有煽情性

6日，據starnews獨家報導，Red Velvet小分隊IRENE&SEULGI首張迷你專輯《Monster》主打曲《Monster》MV被Mnet判定為十九禁。被判定十九禁的理由是具有煽情性。此前通過《Monster》MV預告視頻展現了強烈的表演與華麗的造型。因認為部分的場面過於露骨，所以做出了這樣的決定。
所屬公司SMTOWN娛樂公司表示:“目前正在對相關部分進行修改並重新進行審議。

$m真係柒 推遲咗個cb都可以delay mv
首歌正 好多rap part
不過都係最想睇隻舞

竟然係19禁

小分隊空降3都好勁

煽情正啊喂

19禁?咁仲想睇原版

仲忍緊唔聽主打
想等mv出先聽

可摸耳一個19禁ver一個正常ver

係咪準備有mv睇

Sm get your crap together

仲唔出黎
垃圾SM

又話7點
屌你老母

sm吃屎大？

Sm發生咩事

$M

SM離哂譜喎

點呀$M....
使唔使要下年先出MV呀...

jm9啊又話8點?仲未有

又係咁

突然覺得6月延遲係真係技術上延遲...

真

搞乜鬼 SM人影都唔見

唔好意為del 咗個時間就無人知先得架....
好撚7呀....

del走個時間就係$M嘅處理方法

Cls

熟悉的做法

難為有啲外國fans突登半夜起身等來睇

$m做嘢冇期望就冇失望

SM請唔請香港人去做IT?

啤粒表示太熟識$M啦...

半夜等到天光

出首歌咁但走去delay mv

希望佢唔好delay到聽日啦...

dllm sm真係

點解sm次次都要咁

又考驗我地啤粒既意志

屌spotify揾唔到既

唔該曬 聽緊

等...
Btw 成個albulm都好正，啲歌有排loop

好正
好想快d拿到碟 想要middle note ver.

係咪算多

左2張Irene小卡

Cr. to conserBAEtive

其實SM想點

我想睇埋mv先聽歌㗎

9點啦唔會重新剪過條mv下話

仲忍緊未聽Monster揮手區

我都係，仲要講到隻碟咁好聽

係幾好
Rv d b-sides 真係無得輸

我

各位買碟係咪直接上官網買？

我唔明點解要delay咁耐
公海話19禁係fake news
班fans等咗幾耐 仲諗住stream架嘛
外國啲fans可能半夜係到等
Comeback已經推遲 而家仲遲囇大到
雖然我知$m遲唔係第一次 但係都好嬲

㩒過掣好難咩
有technical issue咪講囉

我等得好辛苦啊

2146,乜都未有

入咗結界

其實 monster 首歌係未又同7月7有關架...
遲一日出之餘又要夾埋日子先出...

6點等到11點
垃圾sm連個公告都唔出下
12點都唔出我就放棄聽歌算

我都一樣等mv 先聽歌

睇嚟係了瞓醒等聽朝先算

呢個真係駁唔到
d b-side好聽過主打

真係俾你講中

可唔可以話我知點解一定要睇左mv先聽歌
忍得咁辛苦做咩
我已經係spotify loop左隻碟幾次

聽日十二點喎
cap 定圖等睇走數....

偵探啤粒快D 研究下同7月7 有乜關係啦

遊戲王被熊擊倒

真係冇諗過11點都冇得睇
不過D side tracks真係冇得彈
diamond, feel good都好好聽

今次唔算忍得辛苦啦...
想當年 red flavor 嗰次...
正式出音源 MV 前一日佢地喺 $Mtown 家族con 表演初舞台.....
嗰晚D fancam 多到呢....
我忍得幾撚辛苦先捱到第二日出咗MV先睇....

俾佢贏一次啦...
唔係又喊架啦....

feel good 的確係唔錯....

level up project幾時開始播

我嗰時係睇咗fan cam先，就後悔

Feel Good 不斷 loop 緊

哇fancam呢個先難避
係要直情禁上youtube 禁上ig
ig d片仲會自動播放之前中過招

睇左fancam先再睇mv呢個真係唔得
不過聽左歌先再睇Mv無所謂啦

想佢出diamond既(instru.)
編曲好正

8號好似

其實今次隻碟都出咗音源，唔使忍住唔聽喎
定係你要睇埋MV 先覺得夠震撼？

仲有熊首 uncover

係呀，我覺得mv然後歌再初舞台先完整呀

好瘦

By the way 廿幾萬unique listeners
最衰都係垃圾sm

Spotify 應該有廿個播放次數係我黎

提高MV完成度所以延遲...
有冇第二個藉口呀，呢個聽過好多次啦....

我地黎睇下6分鐘後有冇野睇

今次無走數啦...
再走數既話成間$M實俾啤粒燒咗都似...

型到癲
有冇人去中間見到個驚喜

應該係我見過最靚嘅mv 同造型

頂唔順 好型

Performance

正到痴咗線啊啊啊啊啊啊啊
我係reveluv呀屌

有d嚇親

好型呀

You are not alone

有冇ching覺得ending前個大合體好有feel? 我一眼望落去覺得似蜘蛛

好正啊

好恐怖好正

真係正到癲 果然要睇埋隻舞 個concept佢地carry得好好
歌舞都勁高汁

btw 白色衫嗰幕有啲bad boy feel

睇得出隻舞係度左好耐

好撚正吖

1:50 係咪seulgi 話Irene flexible個度

我係唔會中計

個大合體喺首歌嘅前同後都有㗎扮monster好撚正

有冇人cap低變樣嗰下

係咪未知幾時有cb stage

慎入
好正

Do you wanna play a game

好似聽日初舞台
但cb stage應該星期五音銀？

熊今次又溝死班囡囡

佢兩個les榜頭二

個個都鐘意feel good嘅,有無人係jelly架

原來尋晚1點melon1位咗

呢度 我鐘意jelly同diamond

$M聽晩7點會放個 performance stage 出黎.... 如果唔走數既話...
星期五MB先係CB初舞台

想睇monster con舞台

各位喺邊度買碟？
直接上官網

首歌咁太姸feel

運費重貴過隻碟

Ktown4u synnara

豬媽 前排運費特價

係咁摸面好les

希望有dance ver

有冇得淨買海報

G market synnara 一隻加poster連運費$157
但買一隻的話version係random
所以而家後悔無落兩隻

呢首幾時會出？？

咁即係聽日個live我無聽錯
呢隻好似無講幾時出,剩係話有隻hidden track會遲D出
如果隻專無呢隻歌,有機會會係只有網上音源

睇返Vlive隻熊話隻碟仲有隻base note ver
唔知係咪會出repackage 加埋呢首

b side三首都好正
但最鍾意jelly

repakckage啦

有，成個albulm都咁鐘意

Btw成個album都好正好啱口味

後續曲呀...
$M既嘢你明啦...

再睇多次live 我熊話仲有base note版
即係仲有版未出
準備比第二錢啦大家

個view卡住左？

140萬

Loop多幾次就啱聽架喇

我而家呢兩隻都好鍾意嫁！

有睇過La Rouge 就知 zimzalabim 同埋 RBB 呢兩首有咁幾正

Zimzalabim encore stage 已經好high
RBB而家睇番 我肯定無人敢cover 得佢地先跳到

I love rbb!

唔好將啲屎同我地比較

唔該唔好咁講嘢得唔得？
你咁樣講好反感囉....
你要引戰既話就出返去啦.... 呢度唔啱你入黎....

邊度買？

今次真係正到爆，本身冇諗住買Album,依家已經好想買

x2

真心想齊呢兩張

我都係人言和整左隻

一如既往嘅全專高汁 感覺中間3首個feel幾似 有啲RBB side track feel

不過個人都係最中意uncover 太正

幾錢？

How much
邊間？

side track 好聽過主打....
最鍾意feel good

行過cdwarehouse見到160蚊隻
不過本身g媽訂左就冇入手

zimzalabim我loop到依家都仲未好鐘意
好難頂

差唔多喇

天空160...

計落Hanteo gaon

24小時內達一千四百萬觀看次數

Base Note ver....

本身訂果啲都未到
想迫死人

好似多過之前咁嘅

係咪姐係要另外再訂

Psycho 一千一百萬

又再多六張卡

唔明
咩黎架 早知訂呢個
有咩唔同

個封面靚過top middle note
又整過base note想點

有無牙災 新果套綜藝既中字
想睇

base會小左樣濕星野(舊個兩版好似一款有張3d卡，另一款係post card）
同埋base平d

新人加入

迷上咗Joy

有冇Joy 週邊可以入手

睇咗咩迷咗Hot Joy?
你想買周邊既話上IG searh下睇下有冇人放啦

想點？
$M要你買多隻囉

我唔明啊 屌 你話repackage我都明
但咁快出多隻咩玩法

又要訂多次

你當之前嗰兩個版係特別版
呢隻賣平d又少d嘢係普通版囉

岩 應該咁樣會買得開心d
反正有野買好過入雪櫃啊嗎

把聲好 sweet

愛上你的謊言 入面個look 好啱心水 Netflix 害人不淺

簡單講 歌好聽 劇好睇 人好甜

Hot Joy 把聲真係甜到漏...
前排醫生嗰首OST 好聽到呢...

不過拍劇就仍須努力啦....
$M幫佢搵個好劇本先拍啦...

佢啲OST 真係好甜 要打定胰島素先敢聽

其實佢啲戲唔算屎 但劇本有啲垃圾

希望機智醫生第二季有佢份 橫掂都唱ost

不如做埋醫生/姑娘

得佢一個似女人
其他根本男人嚟

有人話irene mv走光

一黎劇本問題啦...
二黎$M俾得劇佢拍一定要佢做女主...
咁樣反而仲害咗佢

拍完兩套劇個收視都唔收得...
暫時應該唔會再推佢去拍劇掛...
上下綜藝去旅行拍嘢咪幾好

好有愛...

Joy又拍窮遊
會唔會變固定成員呢

下星期去錄週偶

菜個樣

碟買白好定黑好？

點解依個ver都仲係要變monster樣

初回同普通版
咁佢出既時間點都幾搞笑，情願佢一次過出三款，依家要等埋普通版出先去拿

Why not both

頂你
我都覺2017年既joy係最正，短髮真係出奇地岩佢
加上套劇佢唱既ost又係勁好聽 我上個月先狂loop
佢唔行性感其實行學生妹style仲正

呢個已經無咁恐怖
mv完全無心理準備真係嚇親

我期待緊佢上節目打歌都變怪獸

第一次睇係真心嚇親，剛才睇上面既版本發覺怪戰唔同左樣又嚇親
明明平時睇d更恐怖既野都無事

年紀大啦... 仲學生妹

23歲姐 正常人都仲讀緊大學
啤啤入面第二年輕喎

學生冇乜錢

冇得揀架原來？

之前有，但今次唔知
希望可以比我簡埋海報 我已經諗好左要邊款

依位Ching 都幾有品味

其他人太瘦 佢有小小肉地真係幾正

其實龜都幾有肉地唔知你有無留意到

聽下佢地d b side歌，好多都好甜

呢兩張好鬼似樣

唔係講笑
除咗Joy 其他人睇唔上眼 所以無留意

其實入面有機會會有啲咩？

我睇唔明你up咩
入面有咩咪公佈曬囉

有冇介紹?

連菜都睇唔上眼

rebirth, little little, about love, day 1, milkshake
推住呢幾首先，我成日loop

菜四代神顏喎

漏左would you
呢首甜到

熊點會係太瘦

thank you 聽住先

黑白碟都買曬？

bilibili有啦

綜藝叫咩名？

熊其實keep 得幾好既，咁耐以黎都無見過佢太瘦太肥...
講瘦既話一定係RF 嗰期既歡...
真係瘦到心都痛埋....

菜熊兩個....
砌張櫈都砌咗成粒鐘......

但有咁長算唔錯

虛勢熊究竟有乜野係做得好

唱歌跳舞

做我姐姐

2個連飯都唔記得煲

抖抖抖抖抖抖抖

joy有車牌了

熊又換咗新髮色

一定好傷 漂到咁鮮

其實我覺得MONSTER首歌唔適合配啲咁鮮色嘅頭

$M 次次cb都實要有幾個要染到五顏六色架啦
菜都有講過話佢d頭髮都好傷...
平時見佢長髮都係駁髮黎...

菜唔知係咪染傷咗個頭，呢幾次cb好似都冇染

雖然黑色直長髮好靚，但都好想睇佢再染多次紫髮

可以去idol champ 投票啦

紫髮係好尾機，但堅係傷...

菜手咪好 平時菜好難中架

熊竟然染紅色 仲以為會唔夾 比想像中靚
差菜冇染過紅色

今日個video fs 有飯問佢...
佢話係橙紅色黎...
不過甩色甩得好快... 好似話今日又再染過...

岩啊

團專冇中過菜

呢個真

唔明點解唔可以駁紫髮

小卡呢d嘢平常心就得啦...
唔中既話課多幾隻就中架啦

笑死
冇啦啦屈佢

Monster 官方應援...
아슬 아슬....

아슬이슬咁嗌都幾kam下
陣間音銀嘅啤粒背唔背得切

想像咗一下
I m a little monster後面嗰句勁怪 特別슬-기 要拉長個音

而家打歌係無飯入場架啦
你唔會聽到有啤粒嗌

係喎唔記得

隻龜依家先知

可唔可以解釋吓咩事
唔識韓文

佢見到熊戴住佢個樣嘅面具
意思大概就係 ㅋㅋㅋ 咩料 要去睇I&S project了

嘩有幾耐冇開過vlive

個vlive 封晒塵好耐啦...

做乜今次拍埋應援教學...

竟然 係咪第一次

果然眼矇耳聾小分隊 係咁睇唔到留言

係，之前邊有拍架
次次都係臨預錄入場之前個 fans manager教我地架啦

條應援教學片 熊咁夠薑搞菜

團欺要反了

佢俾菜嗌到嚇親

想知點解冇上m countdown

Bad Boy後已經冇上啦 $m同mnet反面嘛

$M 同mnet 反咗面好耐啦
Power Up 嗰陣已經無上

係喎屌 完全忘記咗呢件事 想睇佢地舞台想到發撚晒癲

睇住先啦 陣間音銀就到佢地

最鍾意佢地呢套outfit

菜個ending

搞唔掂啊

女王

使唔使咁兇狠呀

好似隻好嬲嘅兔仔

Live stage都有effect

預錄啦應該

應該都係但冇諗過打歌都加

好嬲嘅菜 但我鐘意

經典車厘正食....
師姐食完都唔知點應你好....

個個上去都要食 仲有邊個敢上呀

日常裴驚嚇
不過自己做應援真係好驚喜，完全唔覺會係啤啤會做嘅事

真係好惡

btw熊第一次im a little monster係咪跳錯?

MB 8K 飯拍...

當我啱啱開始睇到4k果陣已經出到8k....

呢個新野正

就算肚痛我都想食呀

幾時出diamond mv 等左好耐

呢首有話出MV 咩？

Joy 上綜藝節目好睇好多

MV破咗二千萬喇喂

熊上認哥嗰啲會好啲
佢要人 carry 帶住啲綜藝感先易出黎
玩 RM 講真唔多適合

完整體上認哥la
姜虎東咁中意佢地
佢哋上認哥超好睇

上認哥係好睇過上RM
16年個情景劇同17年嗰集真係笑到癲 睇咗好多次

菜都勉強可以，但熊上RM應該會係認真做任務，然後冇咩鏡頭

希澈對自家綜藝感無咁好嘅會幫手帶
熊其中一個名場面就係希澈推佢出去

btw今日冇effect嘅

一字馬？

有紅眼藍眼，不過無左修羅面